有冇人覺得自己阿爸阿媽都成日放閃好殘眼？

我自己都廿幾歲，
阿爸阿媽五十幾，但老夫老妻都仲好sweet，
得閒講下sweet 野又係度有小情趣打情罵俏咁
連係屋企都日日俾閃光彈閃親
大家講下自己父母有幾閃

好過d拍左幾日就放閃既MK妹

去旅行 最尾嗰日係酒店
我落咗去游水同焗桑拿 翻到嚟佢地鋸完扒
開咗支香檳係張床度飲
春袋出煙